宣傳三罷需要更強植入式思維

現時宣傳手段只限連登, tg, 部份fb推手, 連儂牆, 派傳單 (仲有有遊行先派), 而且內容唔夠詳細地講解罷工原意, 目標, 實現方式 (就咁參加工會就夠?)。個人認為，呢啲宣傳方式其實都好唔夠，原因不詳表。

罷工呢件事係需要全民（至少包括區選６成投泛民選民）共識同參與，咁就要好大力既宣傳攻勢去植入思維。人類猶其係香港人，要從思想上改變（例如你唔食健康產品都比任達華搞到你心思思買卡士蘭）必需係生活周邊日復一日有植入式廣告。

請大家集思廣益，有咩更好宣傳策略？（電台DJ？RTHK? 黃報 (e.g.蘋菓) 廣告同專題報導?)

推 1/10

推 2/10

推 3/10

黎明行動應該暫時轉做和理非宣傳活動 朝早喺黨鐵站/巴士總站幫返工既人入工會telegram/fb 令將來工會搞既三罷更有威力
好多上年紀既黃絲無telegram 係需要人教佢地點入會
我地要諗方法點樣幫到工會更快達成人數既目標
有200萬人遊行 170萬人投民主派 點解工會tg得7萬人?
因為宣傳唔夠 好多黃絲無意識入工會既重要性 同埋工會又無d咩活動集下人氣
每朝o係各大黨鐵站/巴士總站做宣傳 我相信可以慢慢見到成效

關於黎明行動，我覺得可以咁樣轉型

重點：黎明轉型做喺巴士站，黨鐵站宣傳工會、三罷

班學生原本冇乜可以參與，透過呢個活動就可以做返啲嘢，加上工會未來都可以請班90、00做義工

唔想再見到中學生送頭

推 4/10

上面啲洗版仲講黎明行動，其實係咪都係５毛？？

推

雖然黎明行動失敗咗，但三罷有冇成功？

我上面講既黎明係講緊轉做宣傳三罷 你有無睇嫁?

從未正式開始三罷，依家就係搞工會落實罷工既初期。

唔係講你啊，引起誤會ｓｏｒｒｙ

同意宣傳完全唔夠。
三罷係長時間嘅組織，同埋要多啲唔同年齡層、背景的人參與，如果只在連登、tg講，年紀大啲嗰班友跟唔到。
所以FB要做多啲。呢幾日喺FB都開始見到唔同嘅新工會開咗page，同埋call大會，係好嘅。
街上文宣都要講多啲罷工，
最好要解釋多啲罷工嘅原因、做法，
update下新成立的工會嘅progress，
儲多啲氣。

唔好再謬謬然唔夠宣傳、工會未ready就叫三罷，會狼來了。